睇死阿狗作客輸波，主場贏返，然後光榮出局

阿狗入到八強，小妹帶住雲加張相巡遊德輔道西
辣殺阿狗

樓主好波

車頭相 ok?

雲爺爺未死